[唔知有冇人記得我地呢?]UP圖網 - image.cx

唔經唔覺，
UP圖網已經4年啦
捱到4年都重未收檔

佢可以一次upload多張圖片
同時比哂咁多個IMG code比你
又有相簿功能，剔返D相
唔洗逐個CODE慢慢COPY
方便出POST放J圖既巴打
BAM圖都OK
但係記得要SET做Private
每張圖最大50MB
歡迎各位巴絲開POST UP圖上黎

嘅Chrome plugin已經推出左啦，
啱哂經常偷圖珍藏嘅巴打，right click幅圖，Upload to
就偷左啦

同時，我地好開心咁宣佈
Google Adsense重新批左廣告比我地啦
但我地嘅廣告收入一個月只係夠食半餐金拱門
遠低於SERVER嘅開支
入你adblock嘅白名單
同時，

五蚊十蚊都對網站有唔小既支持架

本站強制用HTTPS
同時本站支援IPV6
不過係香港家用上網市場
應該得PCCW用到

/-------------------同場推介-------------------/

BNO續領資訊
唔洗比 9 假期老點，
睇住我地嘅Guidance 黎續BNO 就啱啦

檔案分享服務
- 免註冊
- 分享最大100MB的檔案
- 檔案係一個月後刪除
- 可加密碼保護
- 可設第一個人下載後即時刪除
- 上下載高速唔洗等秒數倒數

多謝琴日23:53贊助我地嘅巴絲

點解要轉網址 多左個e

果陣唔記得左續，比人註冊左
要等年底註冊左果條油會唔會放返出黎

你呢個網真係咁多個up圖網最方便同好用

又係你

多謝今日15:11贊助我地嘅巴絲

click左廣告支持

出左殘體字?

自動偵測語言功能嘅錯，我攪攪佢先

it should be fixed

屌唔怪得搵唔返，原來多咗個e

果陣唔記得左續domain，比人註冊左
要等年底註冊左果條油會唔會放返出黎
見佢冇用黎去起站

好耐冇見

冇得過去搵佢

用唔到google ac嚟開ac
出error400

let me check, give me a min

FIxed

得咗了

開埋Twitter login
當順便推廣Twitter 等多啲人幫手開Twitter 上國際戰線
Facebook login 死左，唔知點解fb block 左我domain

會唔會出FOREFOX ADDON?

同chrome extension 寫法有D唔同，研究下先

有Function 做唔到

唔緊要
我都係順口問下，因為我自己平時用開firefox

而家冇得開可能趁機退休

如果個網香港人開

???

正喎

第一身消息
仲有艇搭

你有聯絡咁勁

熟客

已download

up左有冇得del相